#182 50歲確診女子與多人一夜情，育有三子

appledaily 話係聚會

風韻尤存

聚會兩個字可圏可點

fake news 拉

鬼佬GG
肺炎肉便器

聚會英文係Gathering

果個蘭桂芳鬼婆？

第一張圖做乜春無source 無link

coffee

黃子華

咁撚似黃子華

殘酷過一夜情

無source

好似黃子華

究竟呢套咩seed

無source就不推文啦屌

50歲都差不多收經啦
仲去老蘭搞一夜情
不要臉

樓主準備坐三個月

五十歲女患者示意圖

趁仲有市場未收經咪繼續，想知佢三個子有幾多個爹同乾爹

三個仔係咪同一個爹都係問題

唔洗半個月連生3個咁癲

呢啲正

Gathering....

少女你唔鋤愛阿婆

個3個仔前世係咪殺人犯
咁多人屌佢哋老母

學下中文。。。

fake news

來淫亂派對

下面不了

Ching要補中文

知唔知咩叫可圈可點。。。

點解咁fake無source都可唔可以討論咁耐

拉

岩
咁樣講班pk先驚

好波

病撚死曬啲鬼佬就啱

50歲女人係手足, 犧牲自己個閪去攻擊啲死鬼佬

黃子華vs鄭若驊

入殘廁都係gathering啫

讀好啲書先學人拋書包啦......

其實係講單一果晚與多人啫

似言承旭

連登狗升中未

more

來圍住插佢

.

咁多人識糾正佢，中學畢咗業啦

應該係菲律賓港人

起左底未

鬼婆？

Nykd-54

子華神

Fake news

次次睇倒依幅gif圖都笑到仆街

番號

內射感染？

Fake news pull

點得黎？
但50歲黎講叫keep得好

一夜情點樣聯絡返
會有人信自己有上左個50路咩

deal

Asian?

無限中出呢家嘢你識條鐵

55

來共渡武肺日子總有樂趣

Seed plz

天生拉丁種戰鬥格，睇佢微絲眼做愛唔偷懶

快d感染我

不相信會受孕 不相信要隔離（教會

比狗逗都唔好意思話自己搞過個50路

打個名咪有

我可以

咩料呀呢兩位

懶嘛

不需要去絕育 不相信會受孕
精子宮裏競爭 每秒拚命進取

公海見到50歲LKF確診女士

50歲? 仲要有3個仔? 唔撚係掛

我覺得一定係依type

香港好多靚熟女 講真

佢上流社會，日日做美容，保養下＋ps都有機會

呢個真，高貴外貌，自己玩玩具如狼似虎

好撚正 法官大人我屌

發覺好多確診都係有啲錢又半山又淺水灣

老歸老 味道好

子華X若驊

遲下成班cum兄弟

取陽補陰

真係佢? 成個肥版關淑怡咁

D鬼佬應該最鍾意食呢TYPE
又好技術一定

第一次想睇男優多過女優

子華大戰若驊

想屌

武漢推車

留名fake news

真識玩

小妹妹同小dee 聚匯

x2

50路食後生仔嫩腸，採陽補陰

來忘掉錯對
來淫賤派對
曾共度患病女子總有樂趣

故意出Fake news

可圈可點係讚人

呢d質素應該千人斬達成了，後生個陣應該係鄧麗欣咁樣。

咁撚似黃子華嘅

你究竟知唔知咩叫可圈可點？

圈同點係同一個意思

差啲認錯。。。

襟兄弟群組

笑咗

堅定流? 唔似50

如果佢同差狗一夜情算唔算係手足

即係寫得好 用詞好精警嘅意思

夠鐘睇頭條新聞喇

好多人都唔知

官網自己搵

抵佢出動

Fake news?

中招都屌啦

不過好似係呢個喎

又係黃子華

呢d fake news都可以推咁耐

真唔真

黃子華真係好黃

咁我會信係呢個

成日唔記得上圖叫咩名

吳婉芳

明知係fake news 都繼續推

Coffee Gathering

雜交

流料？

Lm

別高興

慈禧太后咁嘅樣

素顏樣？ 個鼻好似同一個人嚟 左右對返 髮線同額頭都好似

Gathering有好多玩法

on99

最後個句出賣你

唔似同一個人喎

希望有狗公

未亡人

Fake new咪撚推啦

肯定Fake news啦, 係嘅話佢點會講出黎

肺炎冇雞叫

人真係可以好墮落

終於有人post吳婉芳同羅霖

羅霖係我女神

你講乜
You mean少女唔鋤鋤呀婆

呢d視乎keep唔keep到
keep唔到就打回原形

人只得一世
你毒撚守處係你的事

......
上網搵下點解先用啦

50歲歐巴桑

我係182

對眼冇表情都咁仁

推到有圖
五十路

咪咁興奮住，張圖有冇P過都未知

睇耳仔同眉好似唔似

差電啦

熟女先正

想嘔

成班狼狼

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

柏木舞子

痴撚線。咁都有人求

吳婉芳對腳

有武肺都屌啦

一定好撚大食

子華

仆街 mo la mo la

仲未有勇氣睇

好多人都唔知知更鳥呢個ac嘅歷史
亦都冇人知你係邊個

有冇可能變化咁多
屌上下圖好似兩個人咁喎

喬裝

變態佬

成單野根本比人改左三隻字
就搞到又要起人底又瘋狂恥笑
搞咩？

對住份流料打j係咪傻撚左

50歲唔係suppose 已經收左咩？

化到都唔出奇 加落埋filter P過

個鼻頭鼻翼係一樣咁濟

呢隻先正五十歲如狼似虎，Keep得好身材又正，有技巧玩成晚都得

眉可以劃同漂
耳仔就分唔到 因為有耳環又顎高咗個頭

其實你情我願嗻
每個人都有權追求個人幸福嘅

下圖好似係咩國家華藉議員來wo, fc 下先

以前香港用法帶有貶義

「我清楚記得，自小看香港的報紙雜誌，凡「可圈可點」皆微帶貶義，解作「可商榷」、「須斟酌」，跟台灣用法大異其趣。」

佢對眼成日好似想殺死人咁

邊個得罪人多就會比人咁樣post相
經過依大半年既洗禮 仲有咁多連登仔蠢到好似啲藍絲咁睇下字就信哂

其實個男優叫咩名

啲人點起底㗎 有加拿大旗就係文員

唯一解釋係呢位文員得罪咗人畀人整古

人哋加拿大衛生局高官嚟，作嘢都醒少少吖